Установите docker и docker-compose.

## Quickstart
```bash
composer install
docker-compose up -d 
docker-compose exec php bash 
```
Скопируйте .env

```shell
cp .env.example .env
```

```
Сделано было все, кроме документации OpenAPI.
(Не успел, рабочий день начался, а растягивать выполнение тестовогоеще на 1 день не стал ). 
Затраченное время 3ч.
Пришлось взять docker файл с пет прокта, ваш не очень запускался на m1. 
(Не заморачивался, лишние библиотеки не убирал, просто скопировал)
```
